邵家臻：報仇兩字，難以出口

噏乜撚嘢吖邵家臻！

狗口不出象牙！

咁你可以繼續用香港人反抗
接受到嘅咪叫報仇囉

好多叫出口嘅人都只係叫出口

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

屌佢老母 但係記得統戰 關鍵時刻唔割

由反抗開始我已經難以出口
因為個口號太華而不實

唉

阻膠

不要期望左膠

番監獄啦

梗係難以出口啦，得個講字，人地指住你黎笑呀，知醜唔醜呀

叫起義 /革命又淆底怕觸動共產黨神經
叫報仇又潔癖發作耶穌上位
不如用膠紙封住把口出黎算啦屌

左膠到入骨

左膠做反

三年不成就係咁解

又唔係叫你殺人，咁驚做咩？
報仇係唔再比黑警蝦！

根據Marvel個譯法

Avenge 復仇 - 為公義
Revenge 報仇 - 為個人

所以應係叫 香港人 復仇

坐咗好耐
心態跟唔上

冇人想理佢，佢唔講亦唔會有人迫佢

左膠樽

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

呢條友係唔係基督教嘅
以眼還眼，以牙還牙希伯來聖經成日提到

有名你叫啦，膠樽。
不過極權仲係到，暫時要合作。
(拉

鬼

你返入去坐喇，仆街

關marvel乜事，本身就咁解

剩係識用愛與和平去搞gay
唔識反抗 報仇

WELL
lets put it this way
go suck popo's dick maybe better for him

我同意

"No, not vengeance. Punishment."

屌你老母袋多兩支咪就叻
無心就唔好出聲

在中學時，試過在廁所對自己講了一句「報仇」，之後嚇到成個人打冷震，從此便不敢再試。

sor 佢係功能組别

本身就對他冇咩期望

關撚事咩根本係政棍
呢條仆街雨革大台已經唔吹雞幫手
等龍和道啲人仆街死

ON9
左膠一件

社福界

呢條友都on99
之前睇佢個訪問乜柒都答唔到

『香港人，返工！』呢句又太過實而不華......

不割

番入去坐多排啦佢

唔會呀
呢句好好
而且真係做到

返入去坐啦

佢坐過監冇得選

佢隻雞翼唔夠人大

共匪：香港人 認命！

佢起碼講到做到，做唔到既唔敢講

但好多香港人反而係敢講唔敢做

叫得好大聲既。。。。真係大聲囉。。。。

但「五大訴求」都要叫返

到今時今日仲有阻
唔係咁撚豬啊嘛

左膠死不長進

難以出口，咁出手囉，左膠

垃圾

其實反抗本質上就係報仇，驚賊唔係仇人，唔通係恩人？睇嚟重未進化得曬

佢冇仇係難講d

他真是好膠,陳虹秀聖人好佢10億倍

香港人 還拖

順口好多

各有各做，主力行動post

要屌嘅用不推文

光頭

愛與和平
用愛去感化

左膠 含撚

入返去坐啦屌

咁起碼以直報怨

都有啲道理
明白嘅

阻膠晒撚氣LA 佢抵比人打!食雞翼!

人地gphone 都升哂LV
條左膠重係咁on9

不分化，拉

關鍵時候用住先

其實反抗都未做到 又點報仇

成班人走晒出嚟分化

企開d 啦 咁

同意
由10月3定4嗰晚第一次聽到反抗已經想爆粗
我心諗你班和理非咪又係得個嗌字
雖然我都係

死返入去坐監啦,屌

中文本身復仇同報仇有分得咁清?
英文avenge同revenge就有分
我都係睇marvel先知avenge譯做復仇

邊個話坐過無得選?
中指議員係乜

佢講得出自己隻雞翼細啲嘅時候都知佢智力有限

叫佢瞓啦
瞓多30年唔駛醒架喇

中文應該差唔多意思
王子復仇記都係咁用

已經比加油好聽得多
香港人撐咗5個月唔係要加油
係要齊心抗暴政

頻道:

公海:

車隊:

05:00號角手:

左膠真係左膠

係唔係左膠到咁呀

叫佢同郭笑傑兩個入返去啦，成事不足 敗事有餘

真
觀塘海濱班友叫得好大聲架
不過apm個邊開緊花就兜遠d走先

已del post, can’t see it on his fb.

So END the discussion!

又姦 又殺 都仲講唔出報仇
呢條友

都係得個講字架咋

左膠仲未進化

放心 都係口號黎姐

以為佢坐完出來會醒覺
結果狗改不了吃屎

其實我明白佢點解咁講

死返入去坐

同樣係以改革政制、推翻政權為目標
反抗係自己憑理性批判思維同意志而去做，報仇予人感覺係被情感牽動而去做

你問我嘅話，我就覺得只要堅持抗爭直至成功就可慰手足在天之靈

始終口號如果冇做出嚟成為行動嘅話，都只係口號
同做一件事，何必拘泥

左膠真係冇撚得頂

收皮啦阻膠

坐咗咁耐都不毫無進步

咁講會比人屌

包括我咁講都會比人屌

佢應該講粗口都會打冷震

其實 好多人口講報仇 但其實未ready 有咩事都會即割

狗改不了吃屎

我指本身英文就咁解
唔關marvel事
中文用咩字無所謂，最緊要做

好撚煩 咪理佢

復仇，avengers 果種呢？咁你有冇有冇睇復仇者丫？

廢老起碼死剩把口，廢鳩連把口都無。

手足只係condom，議席最重要。

wa diu真係左膠都入血
已經俾黑警笑得個嗌字
原來有人嗌都唔敢嗌出口

左膠

左膠唯一用途真係得擋子彈

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

含撚啦食屎狗 屌你老母食屎大

SAD BUT TRUE

屌，呢d應該要加監

死返入監獄

咪撚起度左膠住晒

入撚返去坐好撚過係度鳩噏

講少句冇人當你啞㗎屌

King of 左膠

五年前 928 就係呢條友揸咪維穩

票償就可以？

揸咪做大台阻膠樽就勇士咁款，叫句爛鬼口號就變懦夫

屌你老母
14年仲記得條仆街食人血饅頭

岩呀，又唔係打佢，又唔係打佢屋企人
報仇兩字，的確難以出口

糧已袋~

11月24 記得投票！

香港人 我哋要用選票懲罰政權！

死左膠幾時比警察打一鑊？可能打完會識醒

裝修

佢淨係講得出坐監隻雞翼比人細

仆街泛民又走出黎收割
選舉近了
一世不投泛民

算啦

唔洗對左膠有期望

起碼有咁嘅抱負先
君子報仇 十年未晚

14年大台啊呢條撚樣，唔會忘記佢當年個閪樣

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

還拖

佢無仇只係佢唔夠觀4緊香港

左膠就是共臻

呢條友表面上就同你同一陣線，實際就你地死先，我出黎收割

血債票償呀

唔鐘意咪唔好嗌
乜都話唔好
佢咁講對件事有咩幫助

霸晒個台
本地/勇武講下野都唔畀

del咗？

死返入去坐啦

N條人命呀左膠，報仇有幾難出口呀

個樣閪撚到，死阻膠落地獄啦

我都叫唔出
不過好過加油

認同，講同做兩件事

香港人
一定唔可以原諒呢班仆街泛民

但係唔投比泛民，又點可以血債票償喎？
要投比泛民先有得係港共極權政府
認可下嘅制度內抗爭！
你唔你分化下嘛？

監都坐埋，但始終都係冇覺悟

咪理條左膠垃圾啦

你今日企嘅道德高地
都係前人血汗換返黎

報仇根本係正義之一（retributive justice)，咩講唔出口呀屌你

條友不嬲膠到一個點，無從無當過嚟d係同路人

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

膠樽一個

監房啲雞翼太細隻呀
要叫 香港人，雞翼！

含撚啦屌你老母笑膠樽 你同梁文道一樣 個樣咁撚閪

各有各做
人地係社工出身
唔通唔通報仇呢啲字眼都唔得？
覺得要尊重下人地專業 同我地尊重救護一樣
你屌鳩我左膠都係咁講

泛民沒有一個是無辜的